跪求波鞋l入，想知咩牌子，似係日本牌子

似係日本牌子
好想要
希望有人知啦

大大隻字寫住ash 你問人咩牌子

( Show Blocked User - 我是公主 )

原來個個係ash唔係日文
Sor我蠢左